[突發] BNO Visa申請app下載量排第二

想移民嘅香港人只係佔少數

有無機會超過安心岀行

收聲啦

收咩聲

真正無大台app
冇人會嚮非洲篤數

政府會話呢隻app都係好多海外下載

香港主流民意：
1. 出街食飯
2. 移民

移民係政見 食飯係良知

港人身體很誠實

公墓猿返工條數先大

香港人成日嘈人唔做嘢
人哋而家做完喇 身為香港人嘅你dl咗未

今日即刻上到第二

好似5點先開始有得申請
不過可以下載住先

移民撚一定唔夠要食飯睇戲班安心港豬多

食飯日日都要食
港豬一定多D

係 下載咗先
見到安心上路係第一名好礙眼

同埋要畀個5星評分

大家努力

收咩聲????????

根本就應該係唔係都download左先

上個月dl 咗

咁都有負評

咁快

支那賤種酸香港人祖國app唔駛篤數都第二

中共有咩做唔出

突然話呢個app危害國家安全要落架就遲

安心出含係有強迫性質, 邊有得拎黎比

連登太多二毛

緊係dl 定先

好似今日5點先接受申請?

gogogo

繼續努力，爭取300萬download

無打算用 但照DL希望佢爬安心頭

究竟用app申請係由頭到尾全程用app，定係照用網上 web 版入哂資料，最後 biometric data 先至用 app？

有啲 confused。

上網填完再完app影相

I see. 我仲諗用 iphone 填咁多嘢咪好唔方便？

迫我升iOS
用緊iPhone7 iOS12.3

From February 23, those eligible can apply online and use the “UK Immigration: ID Check” smartphone app for iPhone or Android to scan their biometric passport instead of attending a visa application centre. The app is due to go live at 9am GMT / 5pm Hong Kong time.

證明香港仲有極大量黃絲同手足

移民前，食飽D

想知刷首抽咁計唔計數?

移英港人入tg谷討論 bno visa app，入面二千人

樓主可以 pin

人地買download wo
點玩

Same here
舊機download唔到
睇黎要特登買新電話

唔通
非洲都要BNO篤數?

Gogogo

叫安心出軌情何以堪

搵同樣方法check下

Signal唔見左

做乜撚嘢

駛乜check 基本邏輯黎
有人真係走左去外國 然後申請BNO
但無人會留學移民非洲裝安心出行

就算未移民都申請左先

一齊download
推上第一

推到上第一

當公投咁做

支持加速

有左國安法後 加速到癡左線
除左窮撚外
真係有少少知識都知唔留得

使唔使要十毛出手呢？

PR狗？

dl完記得畀

一個係實數另一個係做數

又會咁岩本身block左既

死八婆

造數會做13億出嚟

會唔會發現好多非洲國家.. 處女群島

集全球小國之力頂住個第一位，咁都輸好無面

同你自己講啦

應該係 出黎攪事

冇問題啊，有BNO嘅唔一定係香港做緊嘢。
但係「安心上路」出咗香港就係真正意義上嘅電子垃圾

英國海外……有名你叫BNO

Bno visa app 排行榜第2位變了Mcdonald ,有冇人用了play store 找不到bno visa app 下載……

監躉手Joke：屌你老母 好味 又賣我

其實個排名係點計，係計單日定累積下載？ 因為我見 whatsapp 都排到好後

打UK就有

6s想download都唔得

識玩

好似係單日定幾日average

死x婆！死八婆！死八婆！

無bno無申請

都下載左先

6s裝唔到

咁都有得鬥

有無人知google play store個面情況點?

點解無二毛入黎幫手推post

有呀, 打UK第一個就係

港共心諗: DLLM我吹晒班非洲兄弟幫手 咁辛苦先攞到第一，你哋唔好爬我頭呀

收皮啦

港豬都有幫手

比錢買排行啦不如

政府咁鍾意打飛機 幫佢推上第一

毅進星 100

無BNO都可以download下

笑死

叫埋屋企人download

iPhone 6s down唔到

download 左

5毛嚟講，你都算on9

唔好咁啦 佢都有幫手推post
不過得佢一個 之後一隻二毛都無

點同政府啲非洲用户鬥

安心出行 全球通用

有冇香港人係非洲下載?

火星都有

我係英國人呀hi

安心出殯得2.2評分

好心買人頭順便買埋5星正評啦
果少少錢都比唔到咩？

Reviews太假會畀apple delete

陣間變左第一
港共眼紅又會出聲話下載移民app犯左港安法
搵狗拉哂下載啲人
利申：有bno即將移民台灣 但都已經下載 精神上支持

講咁多最後咪睇下個下載量同埋走嘅人數未知囉

非洲冇人申請
輸左

老貓你download左未

難D
食飯app一定最多港豬downlaod

下載

咁你都要走先有用㗎 如果唔係淨係得個下載量打飛機咩

多謝推post

#3

人哋有亞非拉兄弟（bot)幫手, 點贏

大家用唔用都好
一齊下載Bno個申請App
落港共面

真呀
日日都話無人移民

咁多人下載

如果排第一
即係BNO app多過2百幾萬人下載

等公佈申請人數量仲好

Load已down

迫人駛錢買新iPhone

沒左trump睇場 就變成咁
China Joe

推上第一

咪撚比班支那廢老同藍屍知
搞到又要排好耐

download定

其實唔駛申請bno都可以下載，其他英國內政部嘅申請日後應該都有用，先下載更安心!

你個fucking chinazi都未收聲

冇藍絲敢動員大量download嚟寫1星負評

班人自己都要用嘛

又一隻

一早block撚咗你

Data not linked to you 即係點

聲稱會linked唔到你